密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

【大紀元2020年11月27日訊】

美國德州律師、總統川普盟友西德尼·鮑威爾（Sidney Powell）引述選舉安全專家的證詞，密歇根州發現有接近29萬張非法選票有貓膩，必須忽略掉不計入。

鮑威爾週三（11月25日）晚向密歇根以及喬治亞州兩地的法院提交揭露2020年選舉舞弊的訴狀。在密歇根州的起訴書中，除列舉計票過程中的多項違規違法行為，也聚焦投票機如何篡改選舉結果，同時還附上專家證人證詞。

起訴書附件101的證詞來自選舉安全專家拉塞爾·詹姆斯·拉姆斯蘭德（Russell James Ramsland，Jr.）。根據他的研究，投票機Dominion在密歇根州注入或偽造的非法選票有近29萬張選票。

起訴書在引用拉姆斯蘭德的證詞後寫道：「29萬非法選票數幾乎是民主黨總統候選人拜登在密州所謂領先川普票數的兩倍，如果暫不考慮其它方式的非法選票、不合格票、重複計票或虛假投票，僅這一事實就可成為擱置2020年普選，並發聲明和給予禁令性救濟措施的基礎。」

密歇根選票數量超出機器處理能力

在選舉夜11月4日，密歇根州四個縣是無法處理如此大額度的選票數量，因為數目超過了機器的處理能力。

拉姆斯蘭德的證詞中說，11月4日密歇根州的選票計入結果「在物理上是不可能的」。

在選舉列表的選民投票率達到大約83%之前，川普（特朗普）總統在每個投票點的優勝率一般在55%到60%之間。然而，在凌晨2點計票結束後，選情突然發生翻轉，並出現一系列不可能的尖峰。

密歇根州的四個縣（韋恩，奧克蘭，馬科姆和肯特）的四個轄區/鄉鎮「據稱在2小時38秒內總共處理了38萬張選票，出現4個峰值」。

根據拉姆斯蘭德對這些地點現有使用投票機的分析，他確定投票機在此期間的最大處理能力僅為9.5萬票。也就是說，這四個轄區不可能在有限時間內處理掉38萬張票，因為這已經超過機器的處理能力3倍。

38萬張選票減去投票機的處理能力後，有接近29萬張選票存在貓膩，必須忽略掉不計入。

多區出現100%的投票率太假

巧合的是，根據所謂的選票數據，拜登領先川普的選票數量（約15.4萬張）剛好是疑似注入或偽造非法投票數的一半。

根據州務卿提供的數據，在韋恩縣的47個選區中，有46個選區投票率高達96%；而其中的25個選區投票率甚至顯示為100%，這從統計上講，極不可能。

拉姆斯蘭德的證詞說，這種模式強烈表明，選舉機器可能激活了加算法（一種被稱為「排序選擇投票算法」或RCV）以及對空白選票進行了批量更改處理。

拉姆斯蘭德在證詞中說，投票機Dominion在密歇根州2020年大選的結果中多處亮「紅旗」，系統缺陷也越發顯得普遍，相信Dominon操縱了本次選舉結果。

拉姆斯蘭德是知名的選舉安全專家，也是同盟特別行動組（Allied Special Operations Group, ASOG）合伙人。

他在選舉前幾天接受媒體採訪時曾明確預言，美國大選選票會被送到外國服務器進行處理，系統操作人員能夠非常輕易地更改選票。

愛登力出黎講兩句

佢地話無實質證據

有冇英文source?

拜登搵咗外星科技

佢哋實話大紀完不可信

物理以外

LM

五餅二魚都得，你點知唔得

利申:拜登力，但知特朗普事實贏咗，好無力感

Wayne County 個朵出左名唔好
曾經有篇文係講過佢玩死人票、非居民票同埋註冊地址係廢屋或者拆左

佢地會話人為錯誤 全部都係人為錯誤

最落有 twitter link

念力點票

機器超頻，專家食屎啦

愛登力 :
1) 主流無報係FAKE NEWS
2) 侵侵已經認輸

佢地咁鐘意講實質證據, 中共夠話”無實質證據”證明華為唔安全啦

歐陽炳強單案夠係無實質證據啦, 沒有動機&人證&指模
用科學鑑證就入罪, 由唔見佢地出來嘈

邊到無可能

左膠五毛反侵撚會話呢啲並唔係證據
再繼續9叫有證據就攞出嚟

10秒讀完一本書
仲要記得晒
量子波動派既特別技能

愛登左膠：冇證據冇證據,冇可疑冇可疑

似曾相識

係支那乜都有可能

超過100%投票率已經

係物理上唔得唔代表係其他方面唔得，ban

佢地會話係大妓院

（撤離白宮）川普：「選舉人團如認白登勝選 他們就是犯錯」

MSM 再一次出FAKE NEWS誤導人侵認輸

所有證據整合

用返快VERSION啦

愛登力：大紀元

大紀元
保持距離

奶登力： 我見唔到

其實如果唔係Trump贏得太多，真係好容易神不知鬼不覺咁俾支那登偷雞到。
Trump其實今次真係大勝

死人投票-最多咪一百幾十
機器shift票-唔足以影響結果
100%投票率-d人憎侵唔出奇
總統國會得票不成比例-好多共和黨投登
點點下半夜停點票-食宵夜姐
左膠恐嚇人cert result-睇唔到喎
PA hearing大量證人-冇實證齋吹

Btw,721冇警黑合作,陳彥霖自己跳海,國安法維持香港繁榮穩定

要講到5餅2魚，即係只有上帝洗橫手，china joe先會當選

有證據一早拎出來撚 去左邊？？？

加左兩張加速卡啫，咁簡單 人人都識啦
油左紅色有三倍速，睇過高達都知啦
by 愛燈力

@支持左翼
@回憶小子

而家拎去州法院呢樣叫咩？

出黎投票講心架啦
只要有愛 就有奇蹟
你識閪咩

左膠會話100%絕對係可能, 你反對你就racist

12月1日密歇根州有參議院聽證會 , 到時啲證據就會倒晒出黎

「訂明人員享有的生活水平或擁有/支配的財富若與其公職收入不相稱，即屬違法。」

會唔會用類似的邏輯推翻大選結果

唉 慘

幾無理都好
都敵唔過圍威喂控制結果既勢力 ....

作為地球人
應該要問 到左 2021 年
世界仲會唔會有公義 ?

我想佢答我我見佢個個po都講呢句無第二句，一定有獨到既心得

又有

關大紀元咩事
係Sidney Powell份lawsuit入面寫

贏到就得 已成是實 100％有咩問題

夠唔夠做

得議會同法庭呈上嘅證據先至有法定效力 , 網上流傳嘅都會俾左媒列為謠言 , 而且講得太詳細又會危害到證人安全

連登唔講得大紀元 拉

咁慢點處理咁多票呀

fake news

笑到好辛苦

嘉頓雜餅咩

加速

所以仲撐得敗登既本質上根本同撐支共無異

呢鑊野，一定要告入一部份人，作為殺雞警猴，否則共和黨以後選舉冇運行，等被陰乾滅黨！

FYI,呢d料係Sidney Powell份狀書度cap出黎

民主黨架印票機既速度仲快過部點票機

主流媒體唔會報系列

超能力..

話大紀元戈啲係咪冇睇到下面條Twitter link

成堆登粉幾時 先use your brain

Tat gor: 物理做得幾好

我地敗登團隊造俾你睇

都叫左出貓唔好咁高分

什餅

但對手太高分
唔做又唔得

左膠：你既物理唔係我既物理

屌你老母呀拜登狗

證據呢? 證? 證證證證

拿，睇到未呀???
證據係上庭講，講完你咪知囉。係第一手同你地呢D賤民講架咩?

陳百登出嚟講兩句

愛登力：叫啲專家食屎啦

連登左膠：
我睇唔到
Fake News

我個名

d所謂嘅專家連淘寶都唔識梗係話無可能啦

香港點點到 係咪都用左超能力？

2小時先39萬咁少？
之前唔知邊到90分鐘多左成60萬張

感覺有些美國人都係無乜操守。

@john_weak

90分鐘60萬票都得啦，中國特色點票你識條春咩

@scottsummer
@Kieran
@賈雨村
@您都岸鳩

愛登力: 支那大水災加大瘟疫都可以大豐收，有支那有咩唔可能。

3倍唔做咁多又贏唔到

引緊對家quota廠做反證
「我部機兩小時係點到38萬！」
然後就大條道理由內至外將部機放上台清楚睇

日頭已反映8成結果
支那祖點埋真嘅mail 分別只係大敗定輸到底褲都無埋

PA

mail同walk in係同一時間開，無分開mail先定walk in先

加上郵局準時收工，夜晚同半夜可來mail票

其實大部份嘅所謂嘅愛登力只不過喺attention seeker
佢地見連登比較多人支持侵，所以自己支持登或者笑鳩撐侵就好似比較出眾啲咁
問佢地支持登啲乜嘢就會啞撚咗

大紀元

又係冇睇內文

「大紀元」撚其實覺唔覺得自己好撚煩膠
想用呢招嚟discredit人
但其實大紀元有唔少報道都係quote外媒/Twitter上有藍剔人士講嘅嘢

譬如條@Alex_Lawther

英文你又唔識睇

大紀元唔係評論係報發生咗嘅事有咩問題
唔通大紀元聽日報太陽東邊升起
所以太陽東邊升起就係錯咩?

美國明日遊行主題

讓美國更偉大

你唔俾人地零晨4點突然返工咩

如果有人搞政變 總務部又話當選
搞乜？

可能唔係煩膠,係需要工作

個專家未睇魔戒3

總務部幾時話當選?

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

啲票係來自於黑洞的另一端

五毛，pr，俾人帶風向班豬精，信傳媒個班fc撚，逢紅入反撚：睇唔到，呢d唔當證據，電視無報，fake news

紀錄 係要嚟打破既

你個名

咁又點？贏左就係贏左，呢個世界有公平？咪玩啦！

你支持選舉舞弊？

中國人最鍾意因人廢言

選舉人投倒票先叫羸左

人哋用心理

[11月27號]美國大選新聞總匯

[正視聽，求廣傳］侵侵回答記者問題、‘願意下台講法‘完整版

賓州女法官下令喺佢落正式裁決之前，禁止所有人批准賓州選舉結果，侵侵：勇敢聰明嘅女人！

密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

#101